你做乜都係港獨

周柏豪叫人投票都叫港獨豪啦

點解啲人要自我滅聲唔俾提港獨？

言論自由呢？

支那有心關注香港時事既，一早就知咩事。而家唔係滅聲唔講野既時候，係大聲宣揚一切，有幾大聲得幾大聲。

不斷將香港既劫難，中共既惡行再大肆宣揚。

向外國人好好宣傳解釋，我地一直做得好好架！我地同藏疆唯一既優勢，我地仲有同自由世界接觸既橋樑。

唔好放棄。

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

光復香港 時代革命

梁天琦我地叫得你呢句野，就唔會辜負你！

我地會更冷靜分析思考
我地會叫得再大聲
我地會走得更前睇得更遠

五大訴求，人民覺醒！

開天索價落地還錢
支持港獨又好
雙普選都好
大家都應該要接受港獨嘅可能性

中國人的性情是總喜歡調和，折中的。譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。那時白話文之得以通行，就因為有廢掉中國字而用羅馬字母的議論的緣故。

by 魯迅